{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049782",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 가온들풀빌라"
    },
    "text": "広々とした野原の中央に位置する一軒家プルヴィラペンションで、室内はすっきりとした多様な客室とプールを保有しています。 駐車スペースも豊富で便利です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルのご利用は個別バーベキュー場で可能で、ご利用料金は無料です。 冷暖房設備も完備されています。 幼児の場合、2歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は全室個別プールをご利用いただけますし、ぬるま湯も無料でご提供しております。 プールの大きさは4.5m×2.7mです。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットは入室できません。 駐車場は無料で利用でき、カード決済システムや消火器、煙感知器などの安全施設も備えています。 同じ駐車場が利用できる個別バーベキュー一軒家ペンションで、すべての客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "広々とした野原の中央に位置する一軒家プルヴィラペンションで、室内はすっきりとした多様な客室とプールを保有しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルのご利用は個別バーベキュー場で可能で、ご利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "冷暖房設備はありますか？",
            "answer": "冷暖房設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、何歳から宿泊料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の場合、2歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "客室は全室個別プールをご利用いただけますし、ぬるま湯も無料でご提供しております。プールの大きさは4.5m×2.7mです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "安全施設は備わっていますか？",
            "answer": "カード決済システムや消火器、煙感知器などの安全施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 334
    }
}